滴滴出行擬本港上市目標估值逾6千億港元 螞蟻擬香港上海同步上市目標估值逾2千億美元

內地傳媒引述消息人士報道，滴滴出行正與投資銀行洽談，計劃最快今年內在香港上市，目標估值逾6000億港元，即大約800億美元，有望成為近年香港市場規模最大新股交易之一。

報道指，滴滴旗下包括網約車、單車，代駕以及金融業務已經規模化盈利。

阿里巴巴旗下、支付寶母公司螞蟻集團宣布，啟動在上海科創板及港交所尋求同步上市計劃。

螞蟻集團董事長井賢棟表示，上市可以讓集團更透明地面對世界、公眾，更好地與全社會分享成果和未來，又指欣喜地看到科創板和聯交所推出一系列改革和創新措施，為新經濟公司能更好地獲得資本市場支持，包括國際資本支持創造良好條件。

路透社較早時引述兩名消息人士報道，螞蟻正計劃香港上市，最快今年實現，目標估值超過2000億美元。

根據阿里巴巴年報，阿里持有螞蟻金服33%股權，阿里前主席馬雲持股8.8%，但對螞蟻擁有50%以上表決權。

借位

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

繼續吹.jpg

美團2.0 3.0?

我好懷疑,
咁既時勢
係咪真係集到呢個數

又回血劍

如果集唔到呢個TARGET

可能會好大鑊...

有無同被制裁公司有合作

吸撚曬香港d錢

發達機會又黎料